美股認真討論區 CLXXIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

Ccl 停牌

手殘推左下

差啲高j

MA 1.2$ 末日期權 變到6$

道指快d跌啦

NEE

30.4 sqqq

跌喇跌喇

今日到期？

托唔住旅遊股優先被拋棄

ccl rcl 無底洞

SQQQ

又扮反彈散貨

再問多次,咩叫高J tvix

Tesla 就快穿500

24. 1 SQQQ

入唔入tvix

接貨thanks

有無騰訊以外既source

sold 31.1

起美墨圍牆果陣好似都宣布過

個個都sqqq tvix
冇人sdow ery？

27 SQQQ

nee 199,好想買

撚狗市
阿婆都比佢玩殘

定力唔夠
TVIX 402入416走咗

信念hold

29.41 入sqqq 跌左落27勁想走 好彩仲hold住

等陣可能開記招宣佈自己中招
今晚直插破20000點

cash is king

回返之前TSLA問題先
一股等於細價一手
大價股call多數到期前放貨
Lam左就安心散會
期權本身係對沖工具
之後就變左大家既發財工具

唔係話美國長年有幾十個emergency orders咩
只係繞過一啲行政程序做嘢

再買三賤斬手指 我識你？

422放tvix

就轉燈

幾日前: 一日跌一日升 阿婆都識玩

入唔入返sqqq好，29.4放咗

正野
末日好爽
一升升到爆

傻鳩

28.4 SQQQ 諗住hold到下星期

一股？

又高追？

準備見紅

好想追 覺得會轉燈 但追親都輸幾蚊

蕭生出左神喻話唔相信道指會穿18000點

Sqqq 咩位入都贏

尋日29.85入都未走

一股咁買搞到我買到好細

一百股

31蚊走埋sqqq
希望夜小小佢可以泵水比我執多幾格

跟校長你買MA 多謝哂 一隻回滿血 再加飼

歐洲開始轉燈

仲話唔相信美國會全面爆發

係。過左可以直接射錢落state governments

Amd 等30先溝 hold到天荒地老

可能今晚升到32

Nee冇break

大家有錢齊齊賺
繼續狙擊

琴晚72 SDOW
感覺上升就納指 跌就道指

蕭生燈啲定係老母麵燈啲?

加個long put保命啦

今晚tesla 人踩人

30.4 sqqq, sell?

轉燈唔止

32係必須
今晚打上40都似

已入TVIX

叫左你放...差2蚊個下就應該要放

打陣機返黎就冇唒咁滯

CASH is KING

係咪一定會有個莊家出黎接，假設係張末日TSLA到價call

信念

已放tvix

阿婆都識賭
又撚狗

排緊250蚊

28.3

CCL 趺快小小OK嗎?

燒山直頭未入流啦

3手zoom sp @15 可以點保命

等位再入

早知入tvix

SQQQ stong hold嗰啲唔驚星期六日出policy?

搞咁多野咪又係跌執錢執到笑

快手紅燈THX

你末日嘅意思係真係expire左想用個strike換股定咩

sure

應該會跌番去300

佢地可以賭侵侵中招

430 入 tvix

俾d掙扎

睇左侵侵八字, 中招機會有80%

Tvix sqqq 重心賭星期一大插水

仲高追？

今日到期嘅option

咁搏

好彩賺少2蚊都放曬d股
等睇轉燈再入平貨

侵天命 點會中

冇睇一陣又得返130點

TVIX就黎高過TSLA

好想追sqqq

歐洲收市通常會彈

Fat fat 啦你
今朝 355 唔敢入真係要屌自己老母
唉

其實玩得SQQQ 都係賭大細喇

仲有Boris同Trudeau

有冇巴打知5000億幾時入

準備啦

30放左 想再入

都未轉燈
咁急做咩

唔洗追你玩價賣轉頭咪買返

入t bond咋嘛唔係咩

插落去就知3點trump講完野要彈返上去

無本入TVIX

其實一定會接
最多個價冇咁靚
佢後面操作轉移風險

納dee今日咁硬淨

由-120k返到正10k usd, diamond hands.

然後再插

太搏，開市即入，上下20% -30%走啦

3點之前根本係賭

all in左,賺幾%就走了

仲入 玩空頭算啦

快撚啲放 zoom drop to zero

金

習習能活到最後或成最大贏家

道指好玩好多

唔識呢啲 同埋ib未答果25條問題

ready for轉燈？

xyz ifc

明明綠燈轉眼變成紅燈

又黎15分鐘貨仔

+100 轉燈啦

D PUT擺響度會自動幫你賺錢

史上最大型斬首行動

31.72 sqqq buy again

係咪消化咗啦

呢個組合對決幾新鮮下

消到化撚哂

買啲dxd過周末算

唔關末唔末日事架啦
你未expire佢地咪跟住個式開番個價同你買 market maker點都要provide liquidity

金價暴瀉

iv 無咩點郁

四州紫菜仔琴日斬倉痛撚死

侵侵一話緊急狀態就直插，一陣又溶斷

緊係宜家入 3點之前放曬佢
大家安心訓覺過WEEKEND

癲

每次出黎都係直線向下插

ib個價係咪可以俾錢subscript即時市價
更得好慢

留名睇收市撚狗

差少少都轉唔到燈

我覺得出黎9UP 又係暴跌
SOR 呀侵侵

-120k有咩心情

升緊升緊
我講d put
開市-4000而家-1000

Boris Johnson快撚D死OK? 感恩

無錯 base果兩個plan一定要買
唔係reflesh 都計錢

有話bojo打死都唔會做test

今日納指領跌

我黎講呢個係好消息

Tsla差2蚊

係咪民主黨左膠出黎沽貨

冇野好，自我隔離+緊急狀態

明白

Tvix

正副總統中招 , 系女人坐正對中國全面友好

入咗？

頭先snp +2%嗰陣手痕short咗啲ma

食左三轉sqqq

唔知邊個傻仔今日接左大戶d貨呢

屌 差果小小就轉燈啦 快啦

如果市場係理性嘅話 唔係應該係好消息咩？

仆街 一入tvix就彈 屌

高追傻閪

LUCKY U 打人三巴

星期一先會見到佢地出黎問點算

有無人留意開UBER? 已經21.5
但睇嚟仲有排跌, 根本無人出街

好想去沖涼 會唔會沖完涼輸撚晒d錢

即時市價plan幾錢左右
我成日refresh，但佢會自動退錢比我

08年QE左三個月先彈

我？琴日都無買

睇多陣先 升咪仆街

頭先唔敢入

一沖完宣布救市

$359

好多傻人
我一村朋友話入市
阻都阻唔到

DIS今朝彈一彈仲chok高左個IV

邊會問
上晒IFC

校長大戶
過10k usd都好似免月費同d basic plan
好似

真係升

賺啦

證明我428放得ok

飛刀雨

下次千跌要沽金, 幾和味

個倉賺緊錢了

幾十美金，宵夜加左餸

淡友又賺深左

又升返 有平put入啦

高追嗰班大獲

大戶想落多最後一刀先轉燈收場

總要有人接下飛刀既

其實08金好好似冇即跌?

今日好爽，盤前86蚊買左400股AXP,開市90蚊放晒，最衰冇反手買sqqq

咁又冇咁多
我都係小小地玩下

升翻啦無事啦
武肺壞消息消化哂

屌

一樣跌

升返升返 頭先好彩冇入tvix

哩球靚波

v彈

巨根

轉燈

有人高追左守住啦 要穿係時間問題

果時債有上?定都係三樣一齊跌

08年美匯跌到70，而家98

好彩頭先冇盲追 TVIX

個頭高J完放左即跌到29.幾

v型反彈 上呀

插番

屌 冇力既點入貨呀

個市撚狗撚到咁
唔玩了

其實係M型....

入貨=坐貨4年啦

更正係100k 先free
校長大戶

其實高j tvix個幾位唔使驚 琴日我高j 都比人笑

咁渣ga

我有幾十張INTA put 升就跟足美女 跌又唔跟 唔知咩料

頭先好似好多人高追

FB 好多人話入市，仲要係今日既港股

美國總統特朗普計劃，星期五宣布進入國家緊急狀態，加強應對武漢肺炎。

利好定利淡

今晚夜d訓 分分鐘聽完侵侵講野就返到家鄉

美股已經玩撚完 就算v 頂盡升到2-3%

睇資金流向都係沽既多

淡

我都想有
唔洗招呼校董會

屌
而家我都未補返尋日條數

個市反應完話你知 龍門任搬

二世祖未出姐

緊急狀態 升

我入左.....小米put

見住倉隻AMD 48$跌到 39$
本身唔識期權 睇下書睇下片教學再問下呢度D高人
隻AMD跌左20幾% 但係隻long put升左幾百%

高追TVIX 苦主係咪要等到3點...

利好：知道大鑊啦今次，快啲搞好佢
利淡：大撚鑊，搞唔掂

入sqqq,連登仔一齊做Jesse Livermore，put到美股再熔斷

點解

D金都好激

個市想點

校董會係咪等同一間公司嘅board
而你就似board director?

唔夠薑

假升

巴西總統中肺炎係FAKE NEWS

假升 嚇我唔到

上啊tvix

快手紅燈啦屌

我係果個比佢地圍既CEO.....

fake news 侵侵名言彈番幾百點比我入put先啦

買咩？

其實今朝盤前TVIX曾經去過470
好撚癲

On9

仲要係無Share 既ceo...

咁樣上上落落就算長期係跌, Strong hold SQQQ 呢類inverse etf真係好咩？

巴打TVIX拎過夜都得啦

tela 就到500 關口啦

今日高追幾次 都執到錢

玩即日ok 嘅，走到嘅話

只要知道sqqq只會升 就唔會覺得係撚狗 係俾位你入貨

月尾變280

無人會擔心，一陣又還原

無錯
仲要得閒打黎指手劃腳
重點係.....一半人都唔係教育界

450先入

睇道指期指個圖會轉燈

ft app 入唔到

其實下星期禁止沽空, 下星期一點都升架啦

岩岩又升

ftse返來啦

又黎，到450又話350

岩岩勁跌果下即刻放左啲sqqq
賺左轉又想再入

獲獲都拉高派貨再插 你唔悶我都悶

點解市跌金會跌？ 你咁肯定下次都一樣？

邊個話會禁沽空

same..............................

唔洗怯 我420高j都未放

fml

諗住幾時再入

熊市勿摸底

諗緊入sqqq定tvix

bought

28.5 入左500，未驚過，肯定轉燈，睇34,35

快快穿底落19000無咁嬲

我就係28.3 岩岩就放左

trump 幾時出黎?

18000

記錯

其他地方就禁 美國都禁倒米

價值投資係要長揸 短炒過都係唔夠長揸賺得多

價投Sqqq？

又轉紅燈

so scary

sure 睇好佢跌勢強勁 短期反彈唔需要擔心

X屠牛X

乖乖地跌啦

校長其實幾大

唔肯定, 但會睇實止賺止蝕

撚狗市

最怕禁都唔預先通知 冇仇報

desktop 啦

尋日斬左 3寶

今晚做咗野救市未?

升乜撚

你點會買PUT?
姐係AMD 39蚊果時就買短期34PUT咁樣?
新手岩岩睇片都學緊

講左咪好易比人發現真身

咁不如沽啲肯定有正相關係數嘅資產好過啦

ig個保證金咩事突然貴咁多

一支k500點佢緊係驚啦

美股都係老千股黎
啲升跌好盞鬼

30.5 sqqq

校長好鬼馬
好難想像一個咁正氣嘅職業
上網果陣咁鬼馬得意

師兄
SQQQ過唔過夜

頂 又升番

小學校長? 校長應該未到40
中學校長通常老好多

put 30

真

今次可能太多人sell, d ib banker夾升吾到美股

Chance

個保證金會唔會跌返

比個機會未入Sqqq嘅巴打入姐

比第一個位咪夠

啲中學老師基本上返工都炒股

用富途牛牛又大心臟玩短炒嘅自求多福

人地已經預告server不穩 因住走唔切

我岩岩都即入左

校長係唔係成日返學撚學生

我懷疑同事都有上黎

再入番食第2轉

所以連燈真係咩人都有

30再入

(Bloomberg) -- French President Emmanuel Macron says in tweet he agreed during a call with U.S. President Donald Trump on holding an “extraordinary” leaders’ summit by videoconference on Monday.
‘We will coordinate research efforts on a vaccine and treatments, and work on an economic and financial response.’
During call with European Commission President Ursula von der Leyen, Macron proposed that EU leaders discuss coordinated action to add stricter border controls around Schengen zone, and potentially also including EU borders, according to French official
France, Italy and at least 2 other countries asked the Commission for a common tender offer on respiratory machines: official

捉佢入房討論討論

你覺得佢會跌到落嗰個價位咪可以買

保持心境年輕
先可以同青年人溝通

我估校長似中學
小學應該無咁多閒情逸致同我地癲

tesla 跌到無brake ，入左4張put 發達了

一齊圍屌支國

而家退休潮
好多中學校長都未到40

可唔可以講下邊兩隻plan 睇唔透

依加入市果班人真係唔熟讀歷史

無啦啦又升
咩料

有冇用zoom

日日炒股炒到三四點，第二朝又要7點返到學校，點頂

T仔第一個位

你都未過啦

撚老師比較多

一陣特朗普記者會，會唔會宣布自己中左肺炎

每周之星 TQQQ SQQQ 價值投資

校長邊洗咁早翻去
以前都見d校長係早會前先翻去
擺低個袋就入hall鳩唱校歌

請唔請人

係就仆街，支那贏哂

未啦
老左就捱唔到夜

支那真係今次肺炎嘅大贏家

垃圾nee

好期待Sqqq 高過tqqq既一日

勁

遲到早退
得閒就閃出去開會
食完tea先返

我好刻薄架
你驚唔驚

回左，入唔入好

妹到Trump講野？

死好命
見工人又少

AMD假設 20/04/09 35PUT 要USD2.470一張
係咪要個價跌落32.53我先有肉食?
如果36蚊價外我賣走張PUT 之後佢跌到嘩嘩聲
咁我就要賠錢接貨條友了?

唔洗一定要跳到個價位先有錢賺
係你買入個價位再上去已經加緊錢 但要主要有時間值 會自爆
過夜入TQQQ SQQQ賭錢 真係睹末日期權算-.-
本唔多加上大環境個波幅大會增值好多 最多就輸期權金

侵無事?

NEE苦主 豬緊20幾%

正呀 等執平貨

有咩特別？

簡單講, 愈接近目標價, 你張put愈貴

seas freefall中,-14%

Simpson 好準架喎

快跌啦屌

羨慕岩岩入到平貨嘅手足

張put個價錢愈接近35就會愈高，升到去一個位你覺得差唔多咪可以放
平倉之後已經唔關你事

係就跌啦屌

Tvix 咁又10蚊

巴西佬都無事啦

想入sqqq 食過返尋味

+1 但唔敢住

ASML逆市下跌

請我返嚟陪你睇股票

假設現價40$ 你係long put期權$2.47USD一張
佢低過40$就已經加緊錢 但要注意時間值會扣期權價值
而當個價位穿35$ 個加幅再幾何槓桿級上
詳情要去學 D公式都要望下先明
接貨既係要short call / short put先要
簡單黎講 long put同long call 最多期權金drop to zero
short put 同short call 就要接貨 所以要留資金

你新聞日期係12號

早D訓啦今晚無得玩

特朗普宣布国家进入紧急状态是什么意思？

妹下妹下

我高追型
頭先去做食野 入唔切貨

等陣比女同事以為我地hehe

T仔 咁後生？

悶市
收檔算

係 掛緊29 唔知會唔會有機會

起碼去到17x先敢入

升喎

3字都有頭尾
本身有資歷人已經少
為幾蚊做三殺位人更少
死好命，冇咩人爭

自己睇
你otm short put佢跌穿strike你就一路輸
你要明白put到底係咩 係at expiry可以用strike price (which is 35 here) 賣隻股票
而要買佢隻股票個條友就係你 而呢樣野係enforced by exchange所以你都走唔到數
跌到5蚊你要用35蚊買 你自己計

幾多入

屌喇星升咩呀

搞咩黎 快啲插

走得快 好世界

準備入sqqq

請教咩係T仔

走撚左先 倒升1000點都有可能

97個陣好多老師校長移民
果期入教育界真係好易上位
唔似而家入去仲要做TA

用曬子彈高J tvix 坐返陣

走左TVIX, 搵餐晏算, 去番開市位再入。

Tvix又特價

AT&T
哩隻野其實有d前景
前排話搞埋online entertainment

已入

間唔時一棍都幾抵死

大棍升

29.6入咗

@30.55啲sqqq點算

覺得仲有得升下 唔敢衝

托乜撚

真心感激上面咁多位巴打認真回覆

高入

加一

前一輩就係哩期撈到風山水起
而家好多行家就係恰人唔識野
屈人做TA
我咁仆街都做唔出

死咩好命
一定有實力先會上到位
校長咁多workplace politic 野要處理
難過教書n倍啦

aytu起飛

侵侵講完再沖......唔敢唔敢

其實做校長呢d無人諗過做既位人工大約有幾多？
150k/m?

似升多啲

美東 1點半救市

佢三點先講

見到有大戶入200張aapl LP

起唔到

好撚蠱惑

棍上

救命🆘 點部署

認真 自學睇唔明真係唔好 目玩option
好快輸身家，我輸左2次

好彩走得快

冇咁高
大校110K起跳
後面份公積金先爽

坐

咩事
我唔知點解block左佢
有無cap圖睇下

長糧真心屈機

飛條撚咩 均價1.45坐到好眼訓

做咩升咁勁

想識你真人
屌你日日響校長室炒股
好撚搞笑

RIP

做校長學歷要幾高?

又做特價

高追tvix/sqqq rip

坐姐係去搭下皇家加勒比?

正

特價即入

屌又高J咗tvix

同係大學教有得揮

好驚呀 我啲sqqq

公積金做到退休應該拎8位數走

坐姐係觀音坐蓮

屌你賣put嘅意思係你買完put之後見賺左錢就賣嘅話我有d mislead左你
你long put再unwind其實當普通股票買賣就得 唔去到expiry唔洗理呢d
買左張put然後賣出去賺錢同賣一張put(short put)係兩樣野黎

放得切無事

大校即係公校？
好正喎 人工跟point跳定都係市價3-5%？
公積金退休fat fat

要捱成十幾廿年先和味
但想早日退休
所以晚晚美股

冇事#haha#do佢揸住42股 RCL@112$姐

承上例，個出價同要價係咩意思？

以前小中學驚校長驚到pk

DAL斬唔斬好 嚟緊都冇飛機搭

走左了

棍上食左轉先，因間再黎過

咁快

全點身家黎 唉

tqqq過夜？

副

你宜家都可以係校長室炒股啦

依家唔升，跌到三點就穿啦
3點後倒跌啦

巴打打算繼續坐？當冇左呢d錢等幾年應該返到家鄉？

Bid ask唔係option嘅問題wor...
你連bid ask都唔知咩黎玩option真心？
自己google咩係order book

miss

有無人sqqq揸到星期一

老實講...唔好答佢啦
一黎就玩option, 輸死佢

100000 cash 掃平貨now?

你高J咗？

大校即係夠24班
人工跟point跳
但有錢都冇命洗
日日幾十人指手劃腳
試過有家長準時個沽沽鳥
日日出現問野

校長我唔想做啦
而家教書咁大壓力

Tvix we trust

30.55

係就好 等緊高多少少逃生

應該番唔到喇。 坐到疫情完再睇下點

小學生唔識你好我好
校長係惡d

得閒就叫書記 沖咖啡
btw我以前個校長同d校工一齊傾馬仔
不知幾合群打成一片

均價,股數?

癡線 咩事升

牛牛有人話巴菲特510買左大量TSLA
真定假?

30.55 100股

cls

教育局分區成日又叫上報罷課人數，校監又多野要求
收生又煩，家長又多投訴，成日要MEET TARGET
又幾多級增值

咁要沽了

係

31.6都未出聲

我就覺得收市拉到千升 星期一又係千跌日

一齊過夜

成枱文件
間中都同校工吹下馬仔
雖然唔識
問下有冇斬獲

點知

諗起東京個單

依家呢個年代應該好多呢d怪獸家長
係咪諗住儲夠錢退休移民收息

美國證券交易委員會(SEC)限制賣空最大的高收益市政債券交易所基金(ETF)。

大家努力炒股
早日退休

巴打又係教育界？

愈升愈有

校長唔係呀 我真係教書架

牛軍黎啦

其實升緊乜

1分鐘即跌10蚊

又請食夾棍

煩到喊
巴打同行喎
問罷課求其答
反正唔會查

教econ?

巴打你又入返？

跟

正是
儲夠股可以退休

我都想知

攞profit小注

而家有冇人入sqqq

跟左佢dal損手爛腳

收手啦 3點佢尻up你點估

跟唔係問題, 唔係今日跟囉

唉教育局批仆街又要睇堂
課外活動多到死
一星期做都夾埋50~60 在校
都未計夜晚做

我理架啦 佢PERM我 我都走
去其他國家仲好

吊奶媽香港教育局
做埋成堆垃圾咩生涯規劃 劃佢老味
最失敗係新高中 搞到成批學生學得又少又窄
無限量操死d老師 亂咁老點d學生

下月backpay

呢個都係我目標
不過就黎三十歲人都冇乜儲蓄
有排努力

斷估都無好野啦

你又啱

418 追左tvix .....點算

我唔知你係咪學生,D錢對你舉足輕重,但真心笑左笑,
我曾經係早前23.5渣緊1000股,趺到落19係有擔心過,坐緊3萬幾HKD
後尾25平左倉,有賺..誰不知不斷升不斷升,甚至前日我都渣過200股過夜,起身多左成皮野..
我手上都渣緊幾十股SQQQ,當然拉出黎係極低成本..
今晚29開始建倉,每趺1-1.3就入, 諗住200-500股過夜
如果你咁驚你可以走既,不過我就覺得操作得多就死硬,一定中止蝕蝕死你.
自己考慮下依家歐美果邊值唔值得你留D過夜博佢升囉..
我就覺得升硬既,當然你講到咩時間損耗果D我唔夠你講,
前提係如果你正股捉浪捉得咁勁,你洗春買SQQQ/TQQQ咩

幾多股

幾多先

最少都隔離14日掛

反正都係賭 買tqqq

揸cash過weekend 依度有冇物理系嘅巴打

我明你意思 我睇左好多教學大致有個概念
but呢個位唔明
[買左張put然後賣出去賺錢同賣一張put(short put)係兩樣野黎]
我買張put再賣出去 係接貨人既角度 我應該變左賣家?
如果之後AMD真係跌穿個行權價
買家如果想行權 咁我咪有機無限蝕?
所以我成日見你地話放左張put食住小小先
你地唔驚如果之後真係跌穿行權價
買家行權會倒蝕返出去?

侵侵9up完唔知會點
我覺得佢似中左 武肺

我真係唔識睇
應唔應該入貨

你岩 我都覺得係跌硬 一尻扑落自己個頭暈幾日算

教育局
你唔發火當你流架

佢出黎話食緊GILD隻藥 幾個鍾就行得走得

幾股

岩呀
熊市先岩岩起步
玩過疫炎又係指數式咁增長

逐少推上
會指數式上增長

我420 未驚過

幾多

忍唔到手 細倉遠期put下先

I am sorry to announce that
I got infected

而家真係幾股幾股買穩陣啲

巴打未perm?

想問問，以下圖為例

當時股價是13.25，點解行權價18，19，20，21相對應的價格會咁樣？？不是應該遞減才對？
還有，行權價24，價格點解會係0？
求指答

真既話又大跌
正

5股咋

信念唔夠平手走左SQQQ下次真係見啱就食，廢事跌落去又驚

enjoy the weekend

巴西總統又話無中到, 真係唔知邊個真

你問校長咩事啦
教育局呢十年玩咩野
人工再高 大把升職機會我都唔會再做
根本同賣命冇咩分別 舊時冇錢我就捱到死都要做
輸一球唔緊要 我仲有大把錢去掃

收工,等3am看下點

我10股 420

富貴險中求
驚咩

721

醫療唔夠驗唔到啫

sqqq上番喇

你覺得兩星期有無可能升到24蚊先 定call 18機會大啲

認真 佢個gathering 嗰啲巴西佬中撚曬
佢仲要同枱食飯 而家仲要自己日日同白宮開會
一唔小心真係 white house down

入左Sqqq既師兄點部署
會唔會過夜

驗第一次有 第二次無 支那技倆

crazy 巴打

同問

cut人手
cut資源
仲有部份校長同工狗過仆街
有位就扣起換錢
錢拎黎射落海
總之有出力冇得食
我邀請同事做副校都冇人理我
大家都唔想為多一兩萬做到死

我坐緊兩股

其實人地買幾多唔好理 你唔知佢背後hedge左幾多 買黎average down佢個倉only可能

ib account出左50%,另外50%的真正坐的

咁19同21比呢？ 24又點解是0？

你買嘅係right to exercise the put, i.e. buy underlying at strike
你賣左呢張你買嘅put做嘅野係exchange呢個right to other ppl for money
但short put係你receive premium然後有duty to buy back
你係long完再unwind個情況你從來都冇任何duty 你賺錢單純係因為underlying price低左/iv高左/etc而唔係你收左premium去perform buy back個duty
所以中文呢個賣字係有d confusing

唔係講笑, 我覺得佢真係中左, 而且會死

醫療股睇3:00後

請我請我
副校人選

Sell underlying
Buy 係call 打錯

又撚狗了
V下了

因為沒人sell option,sell的都收好高premium

Unrealised 仲係正數 係股定options？

我知呢到好多人都貪心,我自己都係,貪到仆街,所以今日佢假升又以為真升,我自己都中左1槍TQQQ,依家都未追番,但你睇實都知SQQQ個價今日都好硬,28.6-31.8,有幾可趺到26?我都掛哂24-27入,1股都入唔到,
無人叫你1下子入好多股,你BUYING POWER先買到1000股
,你一下就入500,咁梗係唔掂,你咁賭法當然可以聽日睇樓,都可以輸到番唔到身,嘗試5-50股咁入(因你自己個倉幾大啦),每趺1蚊左右就入少少,睇落好似好多手續費,但你風險分散左..你博既都係佢出咩消息大趺/過夜博佢含家產姐,一定COVER哂你手續費都好禾味,呢個係我呢個月差唔多日日MON住SQQQ既心得,信唔信由你..反正我依家睇住都仲未入到貨,個價硬到咩咁
趺左咪去做下其他野囉,食D野轉頭又拉番上黎啦..

依個時勢sqqq會輸嗎

今次估中無買

隨時再熔斷

果然同行 而家根本冇人想做副校校長
錢多1,2萬
行政工作無止境 出大事就你負責
投訴你要食 成班同事又唔敢同你太多關係

sqqq過夜先

冇咁易死

r.a.p

過夜

他unrealized的是如果你出貨大約的profit

香港果班官幾時中

我都想
校董會一見冇人申請就話轉做錢
好似可以落袋咁

買方係無責任 因為買方俾在夠錢出黎
[買左張put然後賣出去賺錢同賣一張put(short put)係兩樣野黎]
long put:
買左1張put的期權 交期權金 你有的期權數量係1 你可以賣返1張期權出去
當價位去到你既目標價 你張期權個價值就愈黎愈高 唔需要去接貨/行權 穿左個價你就一路大賺
short put:
你無期權係手 你賣1張put的期權出去 交期權金 然後當價位去到你既目標價 你有責任去接貨

你呢幾日加埋賺咗筆首期

點解我個panel甘想做既
爭唔到仲要嬲豬

我信你呀凍巴

美股未到18000都唔放sqqq

原來有微型納指

做S好過副校

咁遠唔坐多陣？

長hold?

可以開一間金融學院

會唔會夾硬局d靚上

7480止蝕？

做S要做細S 人工又高 又冇人對付佢 又有1X條友同grade 人工又差副校小小

過夜 we trust

$28.4 一百股過週末

CCL 升咩撚野
有撚人座咩屌

WMT已經全放?

一會都會入返最少50-70%put的,但現在出是想lock返本金

升S抵玩
推高p fund 基數

有冇code

他好大機會3:30 pump 你上去,星期2先玩過,但留返50%坐

係時候撈底

OMGGGGGG
之前一直以為 long put 再賣返出去 我會變左short put果邊
呢個問題真係搞左我好耐
呢加明白曬了
再一次多謝咁多位巴打耐心解答我問題
連登有愛

我就未試過
等陣佢做得衰咪搞到自己
我要準時收工炒股架

唔知ib，ft有無，我睇其他app有

借啲意叫miss入房撚

校長 我真係做到隻狗咁
成行老年齡化 大把老師都係70s等退休
近十年都冇咩錢請新人 亦都好少請人
但行政工作不斷加 我仲要係仔 我見住同事未老先衰
我自己都不遑多讓 今年30 拍都冇時間拍

我問d前輩 佢地隻隻都30歲前結晒婚生仔

我自己都奶哂野,買完又放,講緊DAY TRADE,SO FAR有賺但都係無一次夠過夜賺咁多,自己判斷自己可以承受幾多風險,我就會渣2-4成倉過夜,留埋夜1晚賺既,我保證你炒足1晚都賺唔到,因為傻散都係買完趺少少就驚,自己送錢出去,見佢升番又想買番,不斷來回送錢,依家根本就係大戶未走完貨,自己得閒睇下D大戶拎住幾多股,我自己正股無入,有既都係得1股,方便要黎睇價,唔洗禁出面睇,諗野長遠D就無咁易蝕,諗下佢要應付疫情影響幾多行業,全部連鎖效應,可能你話唔知美國點,你自己諗番自己身處既香港,有冇行業,有冇人可以獨善其身??股市點會可以比你大戶頂得住?就算真係得,你當大戶傻閪咩,拉番高比你出貨?

感謝巴打教導

一校一EO個位最正
請左人未?

用position可能會易明啲
你long put嘅話 係buy to open put position
如果賣返張long put出去 你係sell to close put position

山寨王正呀

其實老師有咩做? 教書改作業好忙咩

你岩 我又學到野 我都係美股新手
之前玩港股輸到一仆一碌

溝溝下 又賺幾舊

連改野都冇時間改

前陣子d家長又投訴話老師叫d學生上街
又要見家長

除左教學野有好多野都要manage

冇咁既膽

唔叫佢地都借d意入黎
有個由朝到黑入黎報告
有事搵學生出黎頂
學生私下搵我篤灰叫救命

好像美國/canada d老師咁hea教仲好

BYND 咩玩法

等緊TRUMP有咩發表,如果佢有能力拉升番股市,SQQQ去到19-21$
我就可以開心掃貨,過個愉快周末

教育制度問題
香港d教育制度出哂名鳩

d miss 係好撚多投訴
成堆夾埋一係就話冇得做日
再唔係就A到 將個波射來射去...

屌鳩佢地啦 咁大個人老師叫乜就做乜咩
香港d家長垃lun圾

想put bac

你都傻既 同家長出事 即係交野比校長做
交野比校長做即係我冇得做
而家環境根本新仔冇SAY
校長講咩都arm 有時事情唔係咁你都認啦
打就企定

全部掃晒sqqq?

殺左咁多牛熊 無人食假肉

問題是鳩得來沒用,大家都辛苦不知道why

轉校啦

係 不叫迫d老師去做埋d冇用既野

個市又升乜撚

依家傳緊NY 封城停學喎，點救呀

香港爆埋單野 我走架啦下年

一會3:45看來好大機會上返,大量入amd,wmt put

左手交右手
人手不變

各位贏多啲

今晚收手了

何以見得

跌唔落就升架啦

兩睇 佢封=執行力快 乾手淨腳處於疫情
市場氣氛回好

係既
清完concept了

d細路好麻煩
自己出去又唔敢認
家長問起就推老師出黎
年中收唔少電話

真係倒升 唔過夜訓啦 搵2餐晏仔

最撚on9係d 出卷考評整文件

即係你出完卷 改完 派比學生
要寫份野去檢討點解咁出 考得好唔好
之後仲要捉番d學生出來教 又要出文件

個問題係哥呀我唔係剩係出一份
我出3,4份我真係分裂

經常上氣唔接下氣
到最後自己寫緊份文件
但份文件根本係作

根本冇得停

ok 早日財自 脱離苦海 屌鳩佢地

我本身個倉都係得少量KO同埋1股大藍籌,都係買黎睇佢地點死
KO當我回饋番佢,飲左咁多年,接近空倉..都係幾十股SQQQ當緊佢趺就攞貨
反正覺得趺市機會多過升,你買正股如果知邊隻100%升既講埋我知,我一定入..但依家真係睇唔到邊隻會升,你話短期彈一彈實有..暫時睇趺

利申:唔同錢作對既牛軍

Lp dis好唔好

說真在小,中學 learn到的東西根本沒用,我不在school learn到的東西仲多,香港個個咁看錢,但一直都吾教人搵錢的

TVIX苦主區

有個股出到island bottom

想溝多d Disney put

明白 咁我去訓先 希望條仆街講自己中左

其實咁搞法 香港遲早收皮

咩位入

yes 太鎖死d學生讀文法中學
冇多元發展 成批高中友坐係度
佢又唔想 你又唔想 何必呢?

418

已收

而家376

上web炒啦,捉d學生說下便算啦,什麼考評文件的看左之後沒人理的,要讀想learn的便自然去讀書的啦

我個頭s左好多年啦，勁想做副校
申請失敗又嬲豬，又鋪路接另一個副

話說幾時有人perm我

好易解決
印疊廢野比佢地
叫佢地參考下
睇得黎都做完
一係叫佢問打去邊度跟進

好少事坐下先
175坐緊295既貨都試過

唉我真係出完份功課 又要走去追收
之後校長check 話我hea 做

入咗幾多

我星期二先被他夾左次,今次知道看來他吾drop便先走人啦

真係用生命值炒股

好奇依家d學生係點？ 仲會唔會問老師問題 會唔會駁嘴 定成個機械人咁任你指點？

勁 抵你發達 我會幾難受

保持信念

28.5入完sqqq 就跌

三點見證大時代

你係奴才
佢地係公子

休返一年半載
全力炒

我想plan 埋移民 仲後生

仲有個半鐘 3點前走

但係真係唔明升乜野

變咗上班台 扮工討論區

屌 呢d係咪因為佢地老豆老母過度縱容 所有人變曬公主王子咁款？

等trump出黎講野

真是好on9,好像文言文根本沒用,自我感覺好,最少讀latin e.g.de jure,de facto 在science有用到啊,文言文我讀左十年一次出來都沒用過

倒升 d dis put 仆哂街

刷完牙變千升 侵講完野派定心丸會唔會升2千

壞左既機械人甘，係學習方面無思想
你可入指令，但唔一定跟，又唔一定做岩
但做得唔好，一定賴你入錯code

咁看你知吾知點hea啦

溝

落番去比我炒多傳先啦

跟機
已set 盤
WMT 100
AMD 30

係咁架啦 佢地直升中六既 你吹得佢漲
你又踢唔到佢 d家長又保佢 連校長都怕家長

我試過有次同學生傾計
學生A﹕唉我唔想調去A班呀..
學生B﹕怕咩jer，你叫你媽寫封信比校長，話個老師同你唔夾，你放心啦，d校長最怕d家長
我係隔離聽到懷疑人生

說左會夾的啦

預祝侵侵中肺炎千升

有沒有逃生門給我

巴打 想唔你d option技巧係咪大部份都喺wsb學返黎？

Tqqq tvix一齊跌

咁仆街既野
點解我諗唔到

仲有好多架 你唔怕外評咩

我覺得90見底啦喎....（當然不包括整體股市帶動）
有咩消息會再差過全線關樂園？

都說啦,會想讀的便會讀,何要大家辛苦? let it go la

好on9 佢地遲下出到黎社會肯定會比人屌到懷疑人生 返屋企攬住老母喊

個樂園一閂就半年

咁多教育界同工
n年唔perm可以去EDB投訴

佢唔讀但坐係度
測考成績差
校長捉你入校長室問你做咩教成咁

巴打教咩科 好好奇咩科勁嘅人炒股有優勢

番去會考年代
中三淘汰中五淘汰中七淘汰
谷d人早d出去學一門技術
好過on99坐到中六唔知做乜

問佢拎證據嘛

以為會跌到85到 佢d ESPN Hulu 運動都停哂賽

T-V-I-X

校長真係鬼馬
叫個未perm既投訴校長點解唔perm佢

十年前仲讀緊中學
比人罰留堂到7點
見過個阿sir係度出卷
左手一份pastpaper 抄完
右手就一份考評報告
做practical skill

問題是出社會最少你是收老細人工如果老細話我,我沒問題啊

打算咩國家

炒股係唯一移民資金來源

其實成件事就係一層壓落下一壓 老師喺最底

炒股唔係科 係多種能力混合
數統強係最有優勢

捉他2,3日,之後你說日日特別教導都教吾到,沒計

我原本都係咁諗
但發現一代人睇唔順下一代人
每一代質素一直低落去
可能過多幾十年認真嘅人會變少數
成個社會靠少數精英run ai
個個咬政府happy holiday先係主軸
我地比人笑on9廢老

溝左少少

炒股最緊要心理

我尋日唔放正股就係等你今日反彈 上阿

看來大奇蹟日round 2

你個panel都會問你既 一層層壓

巴打有無打算入call

想問下點解金價會暴跌

撚狗咁撚

今晚真係唔捨得訓

學生>家長>校長>老師

唔驚
有咩大返佢地轉頭
寫衰我又唔洗死

同個student說叫他搵社工,扮有問題之後你和principal說教吾到理吾到,大家都好過

你都唔知校工其實好大

因為我收過電話
比教育局問

岩岩追左2注80

校長真好

我只入put吾入call,我看個market trend是drop,看錯左位入call出吾到的會想死

Tsla上呀

因為學校冇錢!

有無食/J學生妹

我都唔明班校長同工驚乜
你惡過佢佢仲驚過你

最好的校長是吾理事的校長,大家自由自在仲好

好在平左倉
今日輸左1.5美金

究竟入唔入sqqq好 過夜

咁佢都好勇，教育局投訴要實名先會處理
實知係邊個，可以叫定佢搵工

數少咗校工

幾時到期

位還位
錢還錢
明耍你啦

呢D野間間學校都好多傳言
有好多野係學校見到 聽到都要扮唔知
唔係好麻煩

你唔理又有同事背後話你好似日日冇返

4/17

過夜？

咁又唔係齋坐既
我不嬲都睇跌
佢落得咁低你又信上得返
無理由唔溝
溝一野一陣話到啦

高追 叻仔

咪扮傻打下完場
大家打份工
無謂趕盡殺絕
等陣佢搞住我
我仲傷

諗住買小小 睇下升成點

咁咪理你說你的同事囉;和你吾想交流的便吾好理人,job load都小左

我都差唔多 加油師兄

CCL 咩事升咁多

咁又係呀
聽到都話傳言
唔好亂講
等陣要我跟進就麻煩

咁你有冇 睇邊個學生妹唔順就J下佢減壓或者J miss

校長夜啦 快D就寢啦

仲有佢d電影無人睇

做咩咁升嘅

其實好像是得學生會說,d老師好像都沒interest咁的

27蚊sqqq

咩料
炒股地方講作育英才

但果位同事好煩膠
把聲都好煩
聽完覺得買咩都蝕

到底trump會講咩

唔駛太在意個價 dis係其中一隻標普成份股 標普冧佢都走唔甩

jm9 變咗教育界討論區

唔好太揚就當唔知
等陣多口問句比人告就中伏

28.5入完，而家27.8

打工是咁的啦,沒計

I got infected and so do Pence

驚佢三點前會爆升 你諗住點

捱到3點.....

個市太悶

I will visit China next week

如果 announce state of emergency 唔知上定跌

巴打係咪剩係睇wsb學玩option

希望係咁 見住自己個倉d put 好紅下

升返啲就放

繼續狙擊MA
未瞓得著

校長俾著之前就冇得晚晚咁夜訓喇開心啦

最近的market真是要看到最後,吾看看好易miss, d volatility太高,一日drop到死,另一日同你玩大奇蹟日

眼瞓
頂唔到睇trump嘅live

如果announce 我諗會跌

買cash

I have invited President Xi to visit USA

MA妹咗250好耐

大戶真好人，彈高比位開put

I am doing well so do our fellow American ppl. We have enough test kits . We are closing monitoring the situation. CNN fake news!

依加感染人數多左唔知點解仲升緊

即係儲錢？
set左tsla 穿537走執左廿蚊屌

吾是的,之前是看到人說買股sell option 可以搵下extra cash e.g. sell put可以有premium指定位買股,之後好像看到單新聞便看下看下去左wall street bets

而家爽呀
晚晚上黎吹下水
講下股票
大家交流發大財

悶死人
又唔升又唔跌

新手繼續學野

差四張未到價入

Live前逃生先

Twitter post

其實最好330開始跟大戶一起買put

夜期唔跟係咪預視左等陣侵仔講完野美股又插

你用支牛買？

臨入院用晒d錢買股票

啱啱放咗sqqq，等過3:00算

爛肉真係屌出聲，市升唔升，市跌跌仲金

wwdc都擺上online搞
以前wwdc成2k usd一張飛

係 4蚊來回好似係

教學相長

422入咗，依家好後悔

巴打又知大戶買put
邊度有得睇

你咁同幫證券行打工有咩分別

我溝到402

想學野
唔想瞓了

痴線

我應該點做

我都後悔再入多次SQQQ
不過諗住3點睇埋live先放

校長平時見到啲學生妹係咪都係
定係教小學

一齊等

諗起保良局個淫賤光頭副校

豪賭一鋪

同感，buy the rumor sell the news

頭先見個勢唔對話仲唔返？

看圖啦根本 deja vu

其實係咪講咩都死

有料既一早開左記招啦洗等咁耐咩
我估可能係救航空業

準備入put啦

agger

點解呢， 睇死三點無用？

但topic係肺炎，應該係自我隔離

CCL 17蚊準備又PUT 下佢

點解拖就救到？如果講完都係跌

多數都冇用啦，過去呢個禮拜有邊次出黎講完嘢會大逆轉

下星期準備見幻狗

真係賭佢應更跌唔跌唯有坐到星期一

pump幾百B去整藥你都仆街啦

想問下用IB嘅手足用咩睇option 同 股嘅現價

睇情況只蝕 可能星期一又整個大奇蹟日

收市前講想減低個沖擊 而且有星期六日俾人消化

靠尋日買嘅call cover d put嘅loss，侵開始講嘢前入一注put，睇情況再決定收市前係咪重put （斷估佢唔會直接話唔比沽空掛）

用IB睇

其實ba rcl都幾好

都唔知放唔放隻sqqq好
侵侵一陣話已經搵到cure就一定萬升

同航空公司討論d 細節都要時間掛，唔好問我我都係9up

升到29.5

睇完順勢啦 仲要過weekend
越嚟越多人瀨野
啲野停晒

但就算有都起馬要一年半載先得?

開始又黎料

諗諗下個市都冇得救
封城又係跌
唔封由佢又繼續跌

即時搵到有藥醫就話救到啫

Tvix tvix tvix

有藥醫佢仲唔即刻係Twitter講咩

個價想入，但驚3:00

Bookmarked研究下先

支針好長

Trump兒子: 中國, 我X你!

侵仔一個鐘前先屌完中共

Noted with thanks
唔知咩公司黎 研究下先

坐緊402

有玩TQQQ / SQQQ 的巴打有無記錄過 千升千跌個陣
呢兩隻野平均 會加減幾多%而趁低買/摸頂放?

能源股做咩升咁勁

都沒大奇蹟日 7%up的差評

5換2
執執個倉先

會唔會有人入正股離場唔賭

睇左幾日 次次都係頭盤/尾盤先拉到本日最大跌/最大升
高手點睇

GILD隻神藥提前解雙盲

我

拉爆冇仇報

日賭夜賭長遠唔係辦法

美國錢多真係冇計

咁小時間追put iv咁高 唔啱價嘅put都照入？

依家 363 喎

一陣個市升咪仆街?

所以唔敢入，等3:00後

等345開put 過weekend啦,日日都只有bad news,2日+埋便有大量bad news.

我 377 入 364 都走一走先,
完全估唔到三點會發乜 up 風 ....
而家真係賭大細

怕iv 的做put credit spread啦,依然是unlimited bad news

可能逐啲走

而家去返開市之後舍低位咁濟
357 都去返

唔似係bad news

3:00開估

點解咁講?

咁唔係 Bad 就 Good 架啦
如果 Trump 中招, TVIX 肯定大升

點解？

好難無bad new

sq平手走定等3點

如果佢中招就唔會親身出黎開記者會啦

最驚ban9 short selling

我覺得係宣佈進入緊急狀態

上次電視講話錄影就bad news
今次出黎記者會衰極有限

我倉有正股，sq純粹對沖用，如果sq跌就即刻止蝕，反正正股會升返，打個和

同感

道指回緊 先兆？

我頭先賣 TVIX 都係蝕手績費賣, 打和走,
而家似係暴風雨前夕咁, Volume 少左, 波覆又細左 ....

中學
好既咪同你冷熟打招呼
衰既就西你面

呢個唔係已經預左啦咩

然後星期六日消化呢個消息
星期一千升大奇蹟日

wall street班友收到風

其實應該係正式宣報緊急only?再可能加幾句 武肺影響唔大 唔洗擔心之類既廢話

侵侵出得黎講野一定唔會係bad news 而加歐美都咁恐慌 佢唔會火上加油

所以點都升返棍 好似琴晚咁

TVIX尾班車

如果宣佈緊急狀態即係會插啦？sqqq

Common sense咁估 跌得咁勁 就算冇good news 都唔會講bad news 寧願出黎9up兩句返入去

做左幾年鬼佬公司 可以同你講你以為預左嘅野 鬼佬真係唔撚驚 我驚撚左4個月比條死鬼笑我勁耐 今日佢第一次問我口罩邊度買 話佢好驚

應該講檢疫措施，妖股開始升啲

我點諗都覺得會插

向下拉一拉之後3點鐘準時v上拉爆

宣唔宣布都插啦
唔緊急狀態姐係冇做野
姐係繼續恐荒繼續跌

仲on9過日本仔

其實會唔會跌到一個位d人唔恐慌

又上返30
買定離手

上返30宜家都差不多

猜拿virus no big deal

1000 sqqq@29

Tvix 366

即使唔恐慌
冇人出街冇人買野遲早都會跌

勇

校長隻MA 末日期權0313 250真係好好搵
千升既時候跌到1.75$ 一keep唔到千升打回原型 3.8$

有冇真倉圖